（IQ題）初級：咩雞最殘忍

第二頁開估

雞彈仔

殘雞

唔算最殘忍

唔是

炸子雞

冰鮮雞 因為冷血

燒春雞

麥樂雞（因為勿樂）

慘雞- 因為佢好慘

殘忍雞-因為佢好殘忍

請把聯絡地址電郵至fatpowan@gmail.com，稍後將有專人聯絡送上新書《弘B真係笑話 HappyTogether》致謝，如果你也有同類笑話，歡迎電郵

手撕雞

我想要你真人相多d

呢個都岩

u give me sin